無知一問 保鏢

其實有無可能眾籌請保鏢保護記者採訪
想問下有無人知保鏢使用武力既守則?
謝謝

自推幾野

推下

推埋唔次